
export const quizData = [
    {
        question: 'Как зовут жрица в красном?',
        options: ['Не помню такого', 'Мадам Рэд', 'Грелль Сатклиф'],
        correctAnswer: 'Грелль Сатклиф',
    },
    {
        question: 'Как зовут невесту "Сиэля"?',
        options: ['Лиззи', 'Полина', 'Лао'],
        correctAnswer: 'Лиззи',
    },
    {
        question: 'Как назывался корабль, который вырзел из льда Себастьян?',
        options: ['Титаник', 'Он не участвовал', 'Ноев Ковчег'],
        correctAnswer: 'Ноев Ковчег',
    },
    {
        question: 'Какое прозвище у "Сиэля" Фантомхайва?',
        options: ['Сторожевой пёс', 'Чихуахуа', 'Милашка'],
        correctAnswer: 'Сторожевой пёс',
    },
    {
        question: 'Где разворачиваются события в аниме?',
        options: ['Франция', 'Италия', 'Англия'],
        correctAnswer: 'Англия',
    },
    {
        question: 'Кем является дворецкий Сиэля по своей природе?',
        options: ['Демон', 'Жнец', 'Человек'],
        correctAnswer: 'Демон',
    },
    {
        question: 'Куда пропали родители "Сиэля"?',
        options: ['Их убили', '"Сиэль" из детдома', 'Они ушли'],
        correctAnswer: 'Их убили',
    },
    {
        question: 'Кто такой Плуто?',
        options: ['Кот Себастьяна', 'Дьявольский пёс', 'Собачка Лиззи'],
        correctAnswer: 'Дьявольский пёс',
    },
    {
        question: 'Когда вышел 1 сезон данного аниме?',
        options: ['2008', '2005', '2025'],
        correctAnswer: '2008',
    },
    {
        question: 'Чем был болен "Сиэль"?',
        options: ['Астмой', 'Раком', 'Здоров'],
        correctAnswer: 'Астмой',
    },
];

export const q= [
    {
        question: 'Что подтолкнуло "Сиэля" на то, чтобы заключить контракт с демоном?',
        options: ['Он хотел при помощи демона стать известным', 'Хотел отомстить', 'Хотел завести друга'],
        correctAnswer: 'Хотел отомстить',
    },
    {
        question: 'Чьё имя или чью кличку "Сиэль" дал пришедшему к нему демону?',
        options: ['Кличка собаки', 'Имя игрушки', 'Имя своего друга'],
        correctAnswer: 'Кличка собаки',
    },
    {
        question: 'Кто из ниже перечисленных не скрывал свои чувства к Себастьяну?',
        options: ['Сиэль', 'Мадам Ред', 'Грелль'],
        correctAnswer: 'Грелль',
    },
    {
        question: 'Одноми из персонажей аниме были Лау и Ран Мао. Кто они друг другу?',
        options: ['Друзья', 'Парень и девушка', 'Брат и сестра'],
        correctAnswer: 'Парень и девушка',
    },
    {
        question: 'В Англию прибывает принц из Бенгалии, чтобы найти одну из служанок. Как звали принца и служанку которую он искал?',
        options: ['Эдвард 5, Рейчел', 'Сома, Мина', 'Фред, Анна'],
        correctAnswer: 'Сома, Мина',
    }
];
